[你點遊的？] 旅發局： 5月訪港旅客回升 七成中國人

訪港旅客人次

2 月
合計 5,589,628 - 96.4%
中國 98,804 - 97.8%

3 月
合計 82,285 - 98.6%
中國 30,370 - 99.3%

4 月
合計 4,125 - 99.9%
中國 2,947 - 99.9%

5 月
合計 8,139 - 99.9%
中國 5,670 - 99.9%

訪港旅客人次
19年1至5月 20年1至5月
合計 29,728,122 3,501,474 - 88.2%
中國 23,572,523 2,674,559 - 88.7%

過夜旅客人次
19年1至5月 20年1至5月
合計 12,700,761 1,292,912 - 89.8%
中國 8,745,603 853,308 - 90.2%

中國過夜旅客人次(與去年同期)
1月 791,947 - 59.3%
2月 39,257 - 97.9%
3月 13,534 - 99.2%
4月 2,902 - 99.8%
5月 5,668 - 99.7%

入境處數字顯示，5月入境旅客總數為6,697人次，較4月幾乎多近一倍，當中約5670(76%)人次為中國旅客。

深圳灣口岸到港達4,972人次，佔入境旅客總人次約74.2%；其次為機場，達1318人次(19.7%)；港珠澳大橋則為407(6%)人次。

中國訪客
機場 183 3.23%
港珠澳大橋 1784 35.9%
深圳灣 4748 95.5%

統計處：54萬香港居民逗留廣東省，其中12萬60歲或以上

豁免檢疫人數仲多過強制檢疫人數，抗乜撚疫。。。。。。

入境事務處嘅「出入境人次統計數字」
得按日計冇按月計
你都係唔想人知唔想人查啫，
唔想人知申請禁制令囉

唔係某報有5月1-30日，我都費事計

新鮮病毒直送到港
包郵免檢疫,優惠期內享額外播毒禮遇

點來的

旅發局公布，6月初步訪港旅客數字約1.46萬人次，每日平均500人次，按年大跌99.7%。其中中國旅客6633人次，按年大跌99.8%；非中國旅客7973人次，按年大跌99.3%

點解會有旅客

好出奇ar !?

深圳灣

keep住有七日鮮

放支那人落黎仲要免檢梗係社區大爆發

逾29萬人入境香港後獲豁免強制檢疫14日

希望前線入境及海關人員身體安康🙏

仲有好多拎雙程證落黎探親既人
佢地每次可以係香港留90日

仍可透過申請探親簽注、商務簽注及雙程證來港

其實只係停左個人遊簽注,其他冇停發到

我係船員代理，有嘢想講

香港政府

爆發

大把假商務簽